點解十萬個港女mk妹偽韓妹99900個被人上都話俾人呃

點解香港十萬個港女mk妹偽韓妹當中，
99900個被人上都話俾人呃俾賤男呃既，
究竟果99900個港女mk妹偽韓妹係咪暗示自己蠢白痴無眼光好易上既賤女人呢？
但平時班毒撚又話好難追果班女喎，
咁即係點？
果99900個港女mk妹偽韓妹係咪有性冷感， 唔鐘意俾人屌？

唔鍾意俾人屌又會俾人呃
你講咩野？

你唔同對外公開話畀人呃，邊引到啲金主（毒撚）埋嚟

一係講大話， 一係唔鐘意俾人屌所以同人上床係俾人呃，

好難明咩， 垃圾mk妹

所以港女mk妹偽韓妹好假， 我點醒班毒撚

哇 樓主你好醒呀